連仔祝你萬聖節快樂！

佢個樣同鬼有乜分別？

連狗bam佢AC啦 成日洗版yoyo

Bam

你仲咁幫佢

你再日日jer我就同連仔投訴你洗版

無啦